中美洲難民軍侵襲美國，試圖攀越圍牆

暫時未有任何主流媒體報導，但已經有片見到，上面段片應該係加州邊境，一班難民攀爬邊境圍牆，與美國既人對峙

即使墨西哥願意收留，但大多數難民堅持前往美國，就如昔日既哥德人一樣

歷史教訓：羅馬帝國後期，受匈人入侵而被迫離開家園既哥德人，大舉前往羅馬帝國邊境尋求庇護，後來羅馬安置佢地，更收編部分哥德人做軍隊作戰

然而，當哥德人逗留日久，滲入做羅馬既軍隊後，隨著原來羅馬既墮落，哥德人趁亂殺入羅馬，響亞平寧半島、西歐一帶四處侵略，直接導致西羅馬帝國滅亡

開槍囉笨柒

大種乞衣

哥德人滅羅馬既教訓，希望美國人明白到

計軍事襲擊定恐怖襲擊

美國極右快幫拖保家衛國

Fox News

CBS news

呢啲要開槍

你地臭閪支那麼解手軍退役之後食乜

睇張圖 遊出海唔會好過爬？

類似哥德人嘅重有五胡亂華，所以非我族類真係唔可以亂咁收留

似羅馬人多，左膠就係後期缺乏戰鬥力既羅馬人

幾強大嘅幾高科技軍隊都冇用

一招人海戰術就收你皮

洪都拉斯 危地馬拉
依類國家成日收中國錢

隨時中國有份促成今次難民事件

d圍牆應該全部加倒剌

我諗美國唔會理，以trump trump性格唔會收留難民(維護本土國家安全),連本身追夢者個班都唔收要驅逐，會唔會收你班無用嘅難民啊 美國又唔驚比人屌

Jim Acosta: Mr president i challenge you this is not an invasion !

回帶：即將就任既新加州州長Gavin Newsom會提出撤離加州邊境既防衛軍

加州既朋友可以共享左膠人既榮耀了

你都on9
宜家咩年代

你估21世紀就唔會發生啊？
望下鄰國仲重蹈19世紀既覆轍

講緊咩啊
條友話人海戰術打得贏高科技呀天才
你唔係覺得今時今日打仗人海戰仲有用下話

而家係擔心內鬼

再多飛機大炮轟炸完
都係步兵入城
唔好睇小

遲早係加州強姦女人搶d 富豪屋都要包容

tvb話呢啲係移民

天真過天真嬌
你依個論點既前題係人地當你係人
以殺人為目的既借口同武器
要幾多有幾多

班左膠心諗仆街玩大咗

左膠點會咁諗，望下德、法兩國既人而家仲點睇？
今次班難民軍好有組織，仲識走去加州邊境
就係要劍指左膠區

試下行近D共和黨州份應該比人打到變肉醬

加獨

食子彈

點會冇用

你一用大殺傷力武器炸平民，一比人見到影到，國內成班一齊反你

越南戰爭就係咁，比國內左膠抗爭成功，越南就靠人海戰術趕走美軍

除非演變到國仇家恨，唔係人海戰術對美國都會好有用

近代都有羅興亞人

你都識講平民
人海戰果啲係士兵

越南係靠游擊戰，叢林地形影響機動部隊發揮先打得咁慘
真正靠人海戰打贏美軍只有韓戰
但講緊幾十年前嘅事
今時今日，有阿帕契直升機，有無人機，有集束彈
再用人海戰打美軍根本就係國際笑話

搵d老弱婦孺擺係前面，就利用到左膠

Asylums need human right protections from Uncle Sam, champion of human right in the world

Shoot-em-up

Shoot? 叫加州自己食曬佢仲好啦
將所有安置區集中響大城市、左膠區
等佢地求仁得仁

人海戰扮平民

即時處決呢班垃圾啦
好似東德咁

個圍牆咁廢嘅？

諗起world war z

咪係，依家美軍裝係A10果把30mm機炮嘅射速成每分鐘4200發，加上機炮裝高爆彈射唔中都可以炸死人，攞來守城對付人海，射唔死啲曳光彈都嚇死啦。